呢間ig賣波衫嘅黑店又貴又串

平時出post十個有八個都冇價錢 問下佢又開post插鳩人
價錢好多都貴過出邊
有時又出post話現貨減價，但有乜現貨又唔講
焗住要問 一問可能又俾佢唱

利申 俾佢post個個唔係我

邊間

又唔開名又係到屌，都唔知你做乜鳩

自膠 唔記得貼圖

2018年仲有人係ig買衫

ig shop

波衫 唔係FB就IG架啦
同埋呢間野我都係睇
佢態度咁差我唔會幫襯囉

問親就要買？
咁佢咪好好做

賣野賣到咁串
佢其他post都冇寫價錢啦
唔撚寫價錢既，都係想恰9人唔知價，食水食盡佢姐
正垃圾店

問就要買咩

即使唔講貴唔貴 黑唔黑
賣野連問野都唔俾問 惡過狗

1.如果個Post冇寫明價錢，有人inbox問價好正常姐。

2.問完價同有冇貨咁又點？代表我要買？你平時去鋪頭試完件衫都唔會一定買啦

大哥 有無相關link 有興趣

同求

推到多d人睇到
屌你老母

推

叫佢寫明 要比左錢先可以買

要比左錢先可以問

見到D垃圾5p字都唔想買啦

集體去問價問貨

推撚到佢收皮

推返上黎